其實黃絲藍絲距離冇想像中甘大

老媽系藍絲 但絕對吾系廢中（讀過大學返過工有學識吾系淨系睇cctvb)

佢份人好大聲好吵 成日屌班示威者影響經濟＋話D狗狗好慘 每次佢系屋企睇新聞我都覺得好壓抑 71去遊行果次比佢屌到7彩

不過！好彩721之後佢已經收左皮好多！

琴日又睇新聞我終於鼓起勇氣嘗試同佢理論 其實發現 佢都同我地一樣甘撚憎林鄭 ＋ 雖然都系支持警察同埋登佢地慘不過起碼認識到警察只系condom 罪魁禍首系林鄭政府 ＋佢其實冇屌過任何和理非既集會 (如機場 /公務員) ＋今日記招之後都跟我地一齊屌林鄭一輪

所以系咪應該勇武抖下先 再搞多D好似機場超級和理非既集會？ 宜家林鄭政府已經淪落為過街老鼠 靠文宣靠和理非民意吾難拉攏 but老一輩的確日日見到D暴力場面第一反應會覺得系義士既錯 加上我其他黃絲親戚都開始覺得勇武們過火lu

純粹吹水 sor for 1999 不喜勿屌

希望都打番正字啦 吾->唔 系->係
睇得有啲辛苦

唔係咁易,好多屋企人深藍只係擔心你而唔去擔心香港嘅將來

推

支持再搞返多d和理非行動

首先
系你老母

其次
我覺得搞機場唔係唔得
不過同社區有啲脫節
入得去嘅機場基本上都係深黃
唔係話唔入得
不過我覺得最好係針對社區咁做
唔一定要大型習會
細細地放映會都好
一黎依加多老人家都係睇連儂牆先收到資訊
二黎可以拉攏中間遊離份子

當然
我睇嘅角度可能唔同
社會做野目標唔係對政府拖壓

仲有
吾你老母

唔係人人都好似你媽咁
我屋企2個廢老就唔係, 愈黎愈屌..完全無視黑社會果幾句野
淨屌示威者, 每日係咁係廳講開槍射撚死佢地啦
聽到我把鬼火

甘 吾 系

Sorry press錯負評！！！

大家都係話擔心香港將來啦 佢話民主值得爭取但係「唔係用甘暴力既手段」🤷‍♀️ 驚香港經濟同形象短期受創就好似日本甘幾十年都不能復甦 畢竟民主不能當飯食🌚

我相信而家香港既藍絲大部份都一齊屌梗政府既無能

咪撚再打 吾系甘牙 請打 唔係咁阿

負評because I feel bad for you :(

Lol我媽都係對住個電視屌D勇武 鬧佢地係pk係廢青 我發現係因為新聞對勇武既報導永遠會override 晒對和理非既報導 所以佢對D示威者印象唔好

如果佢可以同我地完全connect 將矛頭指返去政府就好lu

Agree 但係勇武既行為往往會令佢地轉移焦點 始終暴力就係錯既呢個意識好難改會令人反感